患老人痴呆既伯伯係葵芳走失左

如下圖，如有手足曾係今日（25號）遇過動作古怪，或者上車唔俾錢既伯伯，請聯絡佢屋企人。謝謝

推

謝手足幫忙推

唔該哂你

石籬友，5點返屋企撘31m嗰陣喺fb見到，已經喺㗎巴士周圍望

無言感激

只推行動post
拉

你都低鳩能

多謝各位

大家幫下手啦

希望搵到！！

三毛
blocked

推下

Push

夜返嘅大家幫手睇下

幫推

push

尼啲無人性 無資格做手足 歸類三毛
Btw 幫手推

推 會留意下

l

幫手推

pushshshshs

呢個咪搵人行動囉

冇力推

pishhhh 有冇send去tg gp